同台先有friend做

people最多令女用

Old school

世上最遙遠距離
不是天涯海角
係我用3，你用people